有冇人做過neo derm office?

伏唔伏

我反而想知間嘢d療程伏唔伏
識人會去時代嗰間做 treatment
唔知佢有無被騙錢

勁hardsell

伏

係咁叫你買呢樣嗰樣套票??

唔好去 好hardsell又貴 唔抵

港島東？D人鳩鳩地屎

之前做過
成日要上67樓聽條坡佬鳩up
成日話公司幾錫員工

係呀 但多唔多ot

番office? 見佢成日請人 係咪流失率太高

唔知，淨係交過手